最近起左個server 有d問題

有冇巴打有玩開linux
小弟fg 最近整緊個project
開左個sever 用apache+php+mysql
整好晒啦諗住裝個cms系統落去
一入到去就話我/var/www/html冇寫入限權
明明我已經chmod -R 777 左
因為個安裝file我係經filezilla掉上去
掉左上去之後show左個owner同group係新user黎
除左個個新user可以係filezilla郁到之外，我轉左root:root係改permission都係permission denied
有冇巴打可以解答到我
岩岩del晒成個用wget重黎
都係唔得
已經全部都係drwxrwxrwx 但係system都係話我冇寫入權限

會吾會系顯卡壞左牙？
聽講關事

顯卡好正常
仲食到雞

sudo chmod -R 777 /

你用咩system, php config都要set right

SELinux disable咗佢

利申9up

pk仔

Centos 7

我屌 得撚左

有冇要行fpm? 太夜腦塞晒, 去set 個fpm right

LAMP就跟足digital ocean d tutorial啦

同埋唔知你咩機啦
Debian based唔使乜叉FileZilla wget㗎喎
你用到root就即係自己機啦
Ssh過去用package manager (apt/yum)整

我自己用raspbian都有distro版 （不過用ngnix)
唔使自己down binary 搞.....

wordpress 就 wordpress 連登仔仲識咩 cms

同埋搞咩 LAMP
唔同 linux 又要唔同 set 法
用 docker set 少好多野

version: '3.1'services: wordpress: image: wordpress restart: always ports: - 8080:80 environment: WORDPRESS_DB_PASSWORD: example mysql: image: mysql:5.7 restart: always environment: MYSQL_ROOT_PASSWORD: example

一張 docker-compose.yml 搞掂
跟住 sudo docker-compose up -d 起左
完

懶人用Lnmp一鍵安裝咪算囉

唔好老點人。

sudo chmod -R 777 / 全部file都可以俾任何人寫。

用 webmin 包你滿意

其實用ubuntu + lamp係唔會有呢個問題